日本留學

有冇人係日本讀緊書或者黎緊會去日本讀書啊？

想問東京邊間語言學校好，睇左幾間都唔係好識比較

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實讀d野差唔多，都係咁頹
不過間間學校都有保送制度 睇清楚有無自己想讀既學校再揀
利申如無意外下年日本升u

29過去做嘢 我想睇下有無part time讀

會有社會人course
不過好似香港返日經咁

不過我岩岩都check 完 其實for 溝通 有志工服務有免費1對1既堂

係日本？

係

讀啲咩間間都差唔多，主要比較吓：學生國籍比例、地區（近唔近山手線各站）、學費可唔可以半年一交

有無人知邊間中介好?

唔使中介，直接電郵間學校